是晚海鮮之夜

青咖哩炒花甲

蝦

魚

個花甲

fish is good

Like 花甲

餵我好唔好？

唔係話唔好食
靚嘅海鮮唔應該用濃味配料去煮
有啲浪費

每樣都唔少工夫wo

頂咁好餸

花甲唔鍾意咁食
但想食蝦蝦

蝦我會買成舊冰個堆

大家今日咁中肯

我直程唔鐘意食花甲

...

其實香港多唔多人鍾意食花甲